覺唔覺王剛勁過gordon ramsay

Gordon Ramsay喺王剛面對只係一隻高登仔

Gordon Ramsay係華農兄弟面前只係一隻竹鼠

ken miles喺小巴佬面前只係學神